---
title: >-
    شمارهٔ ۶۴۴
---
# شمارهٔ ۶۴۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ندارد حسن خط چون من غلام حلقه در گوشی</p></div>
<div class="m2"><p>ندارد صفحه دوران چو من عاشق بناگوشی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مرا در قلزمی شور محبت می دهد جولان</p></div>
<div class="m2"><p>که باشد آسمان آنجا حباب خانه بر دوشی</p></div></div>